仍會期望 你仍然或者需要我

why no sleep

從來都沒有

can't sleep

Ex曾經對我講過
好深刻

55